我正式宣佈美心個焗豬

比狗食既！

屌你老母
飯凍既
豬扒霉既
配料爛既

$47屌你老母啦

下
好正咼。。。

我外賣返到黎打開先知
屌無仇報

大家樂大快活美心都係俾狗食
入得去個下你已經輸咗
支持無良財團 抵撚死

噚晚先食完外賣, 飯夠熱, 豬扒夠大塊, 肉有啲咬口唔似大家樂咁淋pat pat, 不過個茄汁底真係淡咗啲唔夠大家樂濃

咁大個仔第一次見人自認係狗

MX定紅美心？

無食好多年

狗飯無分彼此

塊扒霉唔係第一日的事, 我兩三年前已經覺得, 霉不特止仲有陣雪臭味

希望有記者可以CHECK 下佢地貨源同驗下有無問題

on9 緊係有分

焗豬我唔知
不過MX個早餐正得多

德福美心food2 ，仆街

你用緊咩手提電話？
屋企住邊？
有無去超市買貨？
去咩地方買衫？

講嘢嗰陣用下個腦先，ok?

有分